有無cityu撚答下我呢個scholarship係咩黎

Mobicon Scholarships for Academic Improvement

收到張resume有咁既野, 即係條友academic係好定差.

上網search完發現只係1000$, 真係唔知咩事

improve

有frd攞過
由SemA 科科F
去到SemB 過三

thanks. 即係唔駛call佢黎了.

呢啲scholarship 唔寫好過寫

笑死 仲衰過豬肉獎